健吾真係戇鳩仔

用talk show同飲食節目比

明明兩樣野冇乜關係

日本大把on9節目喎，完

斑馬在線
我要做特首123
把酒當歌

good old days

條友靠踩香港生存
講野又無 points
次次講野就係舉例子踩香港
咁都有節目做

最撚好笑係佢自己都話係top show，跟住又話好過香港飲食節目。屌，不如話好過獎門人。

踩唔緊要，要都踩得中先得架，鳩踩架。

呢條怨婦不嬲都on9又小氣
篇篇文都係踩
跟住最尾就加返句我都係飲飲食食算之類既收尾

佢不嬲都on9
冇follow佢好耐啦

睇穿咗佢憎腥講？